「醫生上車」梁卓偉3938萬買碧瑤灣, 首置身份入市, 高銀行估1成

薄扶林碧瑤灣屬於老牌豪宅屋苑，吸引不少名人購入，最新為政府專家顧問、港大醫學院院長梁卓偉以3938萬元購入一個4房單位連車位，高銀行估值約1成。

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

拉

well done, servant
keep up what you have been good at

[放盤8小時] 換樓客929萬火速承接, 維港灣2房

come sit here

moan louder as you usually do like having your dick got chopped off

support Dr Leung

On9.......

係law, 點解唔移民

成四千萬

must push

有D舊

On9 買碧瑤灣........買都買偉大既貝沙灣啦...

I think so

做得港大而冇被炒，當然係奶共啦

帶口罩講唔到野果位
有回報了

佢生平救好多人
講錯一次嘢啫

佢係周一嶽時代嘅食衛局副局長同做過Donald嘅特首辦主任

好人買豪宅